天貓阿里巴巴淘寶有咩分別？

係咪都係同一集團？

哈林同庾澄慶有咩分別

天貓係官方認證
阿里係b2b
Tb係c2c

應該tb係b2c
閒魚先係c2c